SmarTone sales請入

想問下你地有冇得退約
長期收2格 收好撚差 戇鳩鳩

屌你老母收皮啦

3仔仲未呃夠人？

人哋都冇叫你
死番出去啦騙子

57004994
屌你老母

長期兩格 戇撚鳩鳩